五迷換飛求飛，黃牛免入

討論一切求飛／換飛事宜
黃牛請行開！

真心求兩張680飛同朋友睇 買左幾年都買唔到

求兩張任何價位任何日子同女友睇

有尾場頭4行 有無人有意換子華神

尾場＄1180兩張 想換＄480四張
4/5 or 5/5 and 12/5
有冇人有興趣？

尾場880 想換$480 x2 最好係5/5

巴打Tg??